上錯左人唔想負責任

如果你唔小心上錯左人，個個人係你既朋友，而你想變返朋友既關係，咁點算

無心flirt佢，但佢誤會左我想flirt 佢，然後以為我寂寞想同佢發生關係

利申：女

推

成世人未試過咁無奈

係咪要轉去感情台

求專業意見

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友岩岩比男友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

真，絲打，真，食錯左條仔
不是hehe 或sheshe

咁你又比佢上？

你知唔知你比左幾大希望人？
佢一定傷心到仆街

由天堂跌落地獄

咁佢本身都有女朋友
同埋都叫大家都滿足過呀

樓豬可唔可以滿足下我

認真mode 呀

我未試過食朋友架

dont shit where you eat

今次瀨晒野

人地有女友都搞人，賤格！
要sp 請留TG

到底男人同男人有無純友誼

比番200$佢當叫鴨囉

汝乃假膠

通常男人比錢我多

少個朋友，多個炮友

無興趣要炮友

原來真係雞嚟

唔好搵一排當無事發生

介唔介意上埋我

有朋友聚會
要見點搞

其實可以佢冇諗住要你負責任
諗多咗喇，當冇事發生先係成年人

佢有無開到聲先
無就當乜事都無啦
大家都成年人黎

扮無野

事後又有一晚佢搵左個借口上左黎我到
然後明明好快整完既野佢搞左好耐，搞到凌晨
我想訓覺就趕左佢走
佢臨走問我佢使唔做留係到陪我

我話唔使
然後就送左佢走

做Sp？

sp, 不了

做朋友

原來真喺雞嚟

信唔信咩叫酒醉3分醒

人地都係有禮貌姐

咁點解仲要比佢上嚟屋企先 其實你係咪想繼續宜家嘅關係？🤔

有無帶套

咁我諗你要同佢講清楚
劃返界線

臭雞

自爆係雞

雞 全部都係雞

點解會上錯

咁你爽唔爽先？

三萬蚊，過夜！！！！

好撚gay

擺一排等佢淡囉
反正而家做咩都好易比錯signal佢，除非你正接講你點諗

原來真係臭雞嚟

人地想溝你所以冇比錢你
但原來真係臭雞嚟 問返人地攞錢囉

條仔想你做sp多d